求舒服wireless gaming headset

筆直$1500
想輕d & 舒服
係屋企戴眼鏡時唔會un住

主要gaming + 煲劇 + 聽歌

追過post近排Hyper X的打手有d hardsell
有無其他選擇

聽間Razer嗰隻特別適合四眼仔用，

g933
g533
其實出去試下舒唔舒服會好d
舒唔舒服好主觀

想問下steelseries arctis 7 可唔可以好似g933咁同時出兩邊聲 好似ps4加pc

man o war

G933用家 幾好用 雖然都係一粒40mm單元 但我打rb6都聽到啲腳步聲 14xx有交易

會唔會好重戴到頸攰

比多少少買A50